唔想再試新黃店餐廳

預左俾人話分化/呃負皮
試左十間有七間都係咁 忍唔住要出po

個個都話果間好食果食好食
我都會去試 以下所講既我試幾間黃店都會發生

入到鋪無人理 店員經過都唔理
好啦有人理啦 可能我樣衰 差唔多次次都坐門口位
枱無餐牌/想落單叫野食 可能職員忙 叫極都無人理我

餐廳無冷氣(認真)
唔係壞冷氣 係無客慳電唔開
坐左一陣熱得滯頂唔順走

另一間有次我個位冷氣機滴水
我見餐廳仲有好多位
同個職員講滴水可唔可以調位
佢望左好耐 唔得，我幫你抹啦
等到上菜又再滴過 我都廢事再講 快快脆脆食完走
到我走張吉枱都係無人坐

淨係計食物好食/正常 上菜速度正常

食無顏色/綠店都會有呢啲情況 但黃店比率真係高啲
做好少少真係咁難咩
灰心

開名啦 唔係當你作文

樓豬走先，呢度我頂住

作故仔啊毒撚

唔理黃定藍
細間個d一律唔去
見你生面口就玩9你

幾間都係咁

你話係咪係

黃係代表光譜類似 唔代表服務好/好食
如果你覺得間野難食 屌極都係咁 咁咪唔好再幫襯

所以我通常食開果幾間就果幾間
一間餐廳有冇生意唔係淨係同黃藍有關

好啦有人理啦 可能我樣衰 差唔多次次都坐門口位

完

邊有咁極端？
巴打係咪被害妄想症？

根本垃圾

名？

幾間都可以開名
仲有下次記得拎單
驚你作故仔

黃店慢煮工業正垃圾

你食晒時代所有款先講野啦

一日一款都有排食

利申 時代死忠

因為黃多小店
藍多連鎖 佢連鎖得通常都唔會太難食既

google sherch 大把服務好既黃店，唔係咁都要教ar ？

一律食時代

一來真黃

二來好穩陣好好味

關我撚事？你咪去食美心囉屌你老母

你唔鍾意可以躝屍趌路
咁多嗲博同情咩

樓主都幾黑仔咁
唔好講黃店藍店 基本上我出世到宜家食過既餐廳都未試過咁差
比較common係忙得濟唔得閒招呼你
呢啲通常我會自己去隔離攞menu 落單就唯有等下
如果趕時間就去啲少人啲架囉

請開名

開名睇過
作故仔都要有d 根據

除左難食 無禮貌 仲有試過肚痾
講出黎又話分化5毛藍屍
留俾兒登仔慢慢食

開名啦

預左俾人屌屈毛撚

樓主屌你老母啦傻鳩五毛加句預左俾人話分化/呃負皮就當冇事
做五毛做到你咁低賤

同樓主相反，次次黃店都係比其他餐廳好招呼同好態度

啲黃店勁撚貴

我老母係藍屍

佢去親D 藍店都話冇下次
而家求我話黃藍是政見，好食是良知
叫我搵D 黃店食算

開名

40都貴？

啲黃店勁撚平

唔係講依間
見佢講緊黃店

幾錢叫貴

巴打

死毒撚

根本大部份借住黃店既名

hea整d野食 難食到仆街

咁你就咪撚柒食
大撚把人食

次次試新黃店都又好食又抵，舖頭細但環境唔差，服務都ok幾nice，完全冇樓主講既野

其實咪同大致比例差唔多
香港地不論黃藍 大概得三成係擺得入口 連快餐店都會有參差
分番兩邊都差唔撚多啦

名又無 單又無 呢個post有咩討論價值

屌人就開名啦
乜9資料 詳情都冇
搵鬼信咩

你似支那人俾人歧視？

吹水都有個圃
一係開名比人去驗證，唔開就躝啦

拉

試過一間真係冇禮貌最撚憎人冇禮貌
不過其他試過嘅黃店都幾好食

吹大左

我食親都好好服務

我依家食無表態

開名啦 想知邊間冷氣都無但係你又照食食過唔少黃店都普通同貴 真係好食嗰啲就排到隻狗咁

我自己都試過好幾間 唔知持住自己黃唔愁無客定點
屌你老母落單全程好似死老竇咁 勁撚冇禮貌

嗰啲19 all day breakfast

有食開黃店嘅人
基本上都知邊啲黃店好食
老實講
我食過咁多間 好似得一間係伏

黃色免費圈

講真嗰句，大部分黃店都係垃圾

樓主你cls架？
喺連登講黃店壞話

講幾間就代表哂全部咁
唔通食過啲女冇波就全世界女都冇波咩on9

話貴又唔得 cls

名你又唔開
你講咩都得㗎啦

你可以批評間餐廳難食同服務差
但你唔洗標籤到佢係黃店所以先咁差
一係你就開名
唔好講到所有黃店都係垃圾咁

正如你食完元氣覺得好難食
你都唔會話唔想再試新日本野食餐廳

呢個post淨係講話大部份黃店都好差,大部份藍綠店都冇咁差

戇鳩

老母真藍屍，出名d 藍店去過晒
去過柒頭明間野飲湯

話俾幾十蚊飲d 垃圾不如自己煲

時代係幾高質

大把平黃店你唔講。。。
咩叫啲黃店好貴
你食過一間就話所有黃店貴？

個個食死一間仲講經濟圈？

揀啲能力範圍食到既黃店囉

冇人食藍店點評，我都係聽老母講完先知

唔怪得藍屍自己都唔去食藍店，真係好垃圾

開名啦屌你老母，驚個侍應仔上門打鳩你咩？

你地D食黃店既人 係咪搞撚錯左個本質
黃店既出現係政治表態
成日用黃店黎同食物質素掛勾

表態 代表 味道/服務 一定係有保證? 非也

麻煩諗清楚你地去黃店既原意係乜
你地去係支持佢地表態, 出聲屌警暴 屌政府既不是
並以經濟方式支持佢地事業營運落去

黃色經濟圈道理同「 有機食品 / 公平貿易咖啡」既概念一樣
呢個係社會公義所衍生出黎
咁係咪代表味道/服務有問題, 就要拎出黎BINC? 非也

其他果d話黃又冇做野

信唔過

蕭生至少日日9up撚化d老人

樓主幾時改名（復發）

開名please

預左俾人話分化/呃負皮
試左十間有七間都係咁 忍唔住要出po

個個都話果間好食果食好食
我都會去試 以下所講既我試幾間藍店都會發生

入到鋪無人理 店員經過都唔理
好啦有人理啦 可能我樣衰 差唔多次次都坐門口位
枱無餐牌/想落單叫野食 可能職員忙 叫極都無人理我

餐廳無冷氣(認真)
唔係壞冷氣 係無客慳電唔開
坐左一陣熱得滯頂唔順走

另一間有次我個位冷氣機滴水
我見餐廳仲有好多位
同個職員講滴水可唔可以調位
佢望左好耐 唔得，我幫你抹啦
等到上菜又再滴過 我都廢事再講 快快脆脆食完走
到我走張吉枱都係無人坐

淨係計食物好食/正常 上菜速度正常

食無顏色/綠店都會有呢啲情況 但藍店比率真係高好多
做好少少真係咁難咩
灰心

歡迎大家po去藍屍group

呢個post如講藍店反應：低死 垃圾
講黃店反應：開名 5毛 分化
連登眼中黃店完美

時代有啲會伏
但大部分都正常/好食

好多撚屌垃圾餐廳本身都冇生意就扮黃

最緊要係難食又貴 呃鳩手足錢

下次樓主你講黃店都係讚好喇
就算係真都會比人鬧咁你咪撚食囉
啲人一講黃店就起哂槓咁屌cls

之前馬鞍山嗰間，主力做外賣但我平日14:00去等咗一個鐘。。。食得外賣就係想快，咁做生意懲罰得你幾多次呀。。。

名唔該

我係中立，唔介意食店表態，但應該做好本份，整好食啲
一直以來發覺無顏色，藍店可能有班人盲撐，入到鋪無人理 店員經過都唔理
好啦有人理啦 可能我樣衰 差唔多次次都坐門口位
枱無餐牌/想落單叫野食 可能職員忙 叫極都無人理我

餐廳無冷氣(認真)
唔係壞冷氣 係無客慳電唔開
坐左一陣熱得滯頂唔順走

另一間有次我個位冷氣機滴水
我見餐廳仲有好多位
同個職員講滴水可唔可以調位
佢望左好耐 唔得，我幫你抹啦
等到上菜又再滴過 我都廢事再講 快快脆脆食完走
到我走張吉枱都係無人坐

淨係計食物好食/正常 上菜速度正常
做好少少真係咁難咩
灰心

預左比人話分化
呢句真係萬能

我試過肚痛
我都廢事講

平定貴都有啦

我臭手囉

又唔開名，鬼知你講邊間，呢個post 仲衰過咩換個id 再發給你看。
無人話黃店一定好食或者服務好啲，係你自作多情。我哋純粹係唔想俾藍絲紅商賺錢。
唔鍾意嘅餐廳，食過一次咪唔好再去，以前無分黃藍都係咁㗎啦，做乜撚嘢特登強調黃色？

唔針對邊間

間間黃店都超好禮貌

姐係邊幾間?

我都廢事再試 見到光榮排到岸鳩都照排

名？
新黃店餐廳
人地啱啱做 你其實可以直接向鋪頭反映
唔洗係到宣布你唔想再試
冇人想知

你個ac買咗幾錢？

吹水文

由舊年年尾開始幫襯黃店
真心每一間都可以再食
旺角 觀塘 尖沙咀

係
好多都係後生仔，就算佢地好忙都係好有禮貌 不過有時唔夠人手都真係無計 要等下

登入原來已BLOCKED

無食藍

樓主一係你就開名 唔開名等俾人插

一睇就知你未好番

加句預左人話我分化=免死金牌？

咁你試下食小念頭呀！
好好食又好舒服

所以講到名未

精神病院都有黃店?

樓主上水未

咁間黃店咩事？ 間間all day breakfast都貴嫁啦

又一隻潛伏一毛狗

我唔想中伏，快啲上水開名啦

旺角有25蚊魚蛋粉包嘢飲，$38碟頭飯包凍飲。

講咗咁耐又講唔出邊間難食
同我話見到你老母做雞有乜分別

黃圈之後咁高工作量 人工又唔加
你係員工都唔爽啦 好合理姐
餐廳仔黑面唔屌柒你咪有禮貌囉
入小店求飽肚姐 有得食你就食啦
香港講真要好食你冇一千落樓邊食得人

講下又毛
咁你吹奏咪打手？

廢事講定講唔出？

圖都冇，係度作文

殭屍ac

你係咪去錯藍店當黃
本人一間伏既都未試過

咁你邊度都唔洗去

你咪唔好信

最多唔抵食
未中過伏
好多仲好高質

間鋪係屯門

連名都唔開人哋想改善都改善唔到啦
定係根本係想分化黃圈
拉

屯門咁撚大講經咩
名又唔撚開咁同作文有乜分別

你走去試下咪知邊間伏

你唔信咪唔好信
到你真係中伏唔好上黎開po

唔想再食藍店

預左俾人話分化/呃負皮
試左十間有七間都係咁 忍唔住要出po

咩叫新黃店餐廳？
中國特色字眼？

乜野信唔信 你講嘅嘢都冇任何可信性
連舖名都開唔到信條鐵？

原來宜家打句預左俾人話分化
就可以任吹唔嬲
咁得啦
我夠話自己食過哂全香港所有黃店
全部食到肚屙
胃都洗左幾次
咁你滿意未？

黃店有好多行業既 我只係指餐廳

唔開名幫邊間吹奏做打手

而家d 五毛咁撚弱智既

唔撚係呀 冇話一定要好撚好食
但係俾錢入嚟係想支持黃色經濟圈
唔係因為你間舖出名定好食 俾錢去消費
斷估都會想有返啲尊重呀嘛 你唔爽你屌你老細咪算
閪面閪鳩啲客冇撚嘢呀

嘆甜品？

有間野個名叫幾間？

唔係

我都試過食到入ICU, 開肚捉左幾千條蟲出黎

不過名就唔開啦，反正間野都唔存在

傻尻淨係識屈毛
啲五毛重醒撚過你依啲連衛兵

柒左就認啦
九唔搭八 你係咪弱智

去大快活

柒咗啲咩呀屈毛撚
你柒啲喎屈錯毛

真係傻鳩黎

我食過間黃既日式丼飯勁正

海鮮丼極正，原隻龍蝦直接放係碗到
溫泉玉子熟度啱啱好，又滑又香蛋味
小菜價錢合理，味道配飯一流

名就叫「漁吉」

笑死人

食過好差, 都有食得滿意,, 未分黃藍時咪又係有好有唔好, 係你自己幻想黃店間間好

老實講，黃店冇幾間食得過
我本人只會固定幫襯幾間。總之唔食藍店就得啦

呢間OK㗎喎
食過兩次